呂麗瑤係中國女人既典範

你話慰安婦

喔 你死啦
我話俾女權撚聽

我從來都冇話佢地係雞